世上沒有從天而降的英雄 ，只有挺身而出的凡人

八國聯軍攻入北京救習帝

想問有冇人可以上維基寫番清楚
"世上沒有從天而降的英雄, 只有挺身而出的凡人"既出處同埋影響？